痴線,Jennie同Rose細膽到咁都有 lol

Jisoo就大膽好多
1:35開始
仲有3:43

Jisoo上外國節目都做on9野

JISOO真係好撚令

LISA做紙板

真
戀愛了

但佢係美國人氣最高

0:51 2:27
個主持抽夠水未牙

是但啦JENNIE姐

套衫都好正

泰妹 扮鬼妹

喂喂尊重啦

Jisoo去到外國變到冇咩野講
咁睇Blackpink都冇意義了

im not scared 講左做im not scary

條傻子又亂up

Jisoo D英文係咁上下啦
但好講得QQ